90後連高登年青人Whatsapp休閒谷

此休閒谷只屬於連登同高登的九十後年青人 男女比例平均
曾經舉辦的活動類型有：Partyroom、Board game、野餐、War Game、電影團、即興或大型飯局、行山、返深圳、卡丁車等等
每日訊息量過千 入谷前必須有被炸機的準備
快點輸入以下資料入谷啦～
（會根據填寫的興趣作入谷自介）

高登乜唔係執左咩？一個post 成半日先有人回應

叫林早洩入谷啦

推

有無微信群組，qq 也可以

屌你老母收皮啦